[NBA][M記加大]2018-2019馬刺球迷區(3)thank you TP+慢撚

又留名

推呢個

lm

m記加大宜家有shark shark 薯條

《露天看台》報導馬刺與暴龍交易談判的籌碼為，暴龍送出DeRozan+Anunoby+Poeltl+未來首輪簽（4換2）來交易Leonard+丹尼-格林，這筆交易暴龍隊不僅送出了全明星分衛DeRozan還送出了兩個優秀的年輕球員，馬刺隊管理層好像對這筆交易很動心。

Demar DeRozanKawhi Leonard暴龍馬刺
DeRozan清空社交媒體內容，是病症爆發還是暗示將被交易？美媒曝暴龍4換2已打動馬刺Leonard交易臨近！
新聞 21小時前 18,021 0

DeRozan清空社交媒體內容，是病症爆發還是暗示將被交易？美媒曝暴龍4換2已打動馬刺Leonard交易臨近！-Haters-黑特籃球NBA新聞影片圖片分享社區

7月10日，暴龍隊就進入了Leonard爭奪戰，在湖人、綠凱、費城相繼跟馬刺隊談崩的情況下，暴龍卻迎難而上，他們希望用DeRozan或Lowry為交易核心交易得到Leonard，之後兩隊開始了交易談判，在7月12日，經過《露天看台》的報導，談判已經達成了初步的意向。

DeRozan清空社交媒體內容，是病症爆發還是暗示將被交易？美媒曝暴龍4換2已打動馬刺Leonard交易臨近！-Haters-黑特籃球NBA新聞影片圖片分享社區

《露天看台》報導馬刺與暴龍交易談判的籌碼為，暴龍送出DeRozan+Anunoby+Poeltl+未來首輪簽（4換2）來交易Leonard+丹尼-格林，這筆交易暴龍隊不僅送出了全明星分衛DeRozan還送出了兩個優秀的年輕球員，馬刺隊管理層好像對這筆交易很動心。

DeRozan清空社交媒體內容，是病症爆發還是暗示將被交易？美媒曝暴龍4換2已打動馬刺Leonard交易臨近！-Haters-黑特籃球NBA新聞影片圖片分享社區

這筆交易對於馬刺隊來說無疑是一個完美交易，送走了Leonard，還甩掉了丹尼-格林1年1000萬的溢價合同，得到了DeRozan這個場均數據跟Leonard相差不大的優秀分衛，Poeltl與Anunoby在上賽季也展現出驚人的天賦，馬刺隊下賽季阿爾德里奇+DeRozan的組合也足夠殺入季後賽，當這個消息一曝出後，暴龍隊成為聯盟最可能得到Leonard的球隊。

如果成事係最好結果

太長唔quote
其實我唔信kawhi仲換到咁多野

除非泡泡龍gm個腦重癡線過呢兩年嘅rc嘅啫

西波龍應該痴左線先會出呢個offer
如果咁都trade 得成 咁真係抵請加大啦
不過下季就無哂kawhi 輪椅 慢撚同屎綠

刑天巴還完債啦

DeRozan等左咁多年終於等到條仆街吾皇去閪岸 會唔會又走去閪岸比人4:0呀

主要係就算佢唔想佢都冇得揀
同kawhi一樣佢都冇得話事

等緊某人請食M記加大

刑天(追債牙)

m記！m記！

M記

原來已經有得食啦

屌你咁都有cap圖

我要食18件麥樂雞

I want Szechuan sauce

我唔駛加大 普通餐加雪榚就得

刺撚真係好小氣

留名

$24餐ok啦

麥樂雞餐加大要紫菜粉可樂走冰喺度食

金鐘M記等

成班廢青星期六日無野做響到回帶

鞭屍係兩登常識

屌啦kawhi本人撚有講過
全部都係經理人講
點可以入我數

係啦 肯定係經理人叫trade嘅,kawhi都冇出過聲

經理人逼害kawhi點可以入佢地數
唔算唔算

留屎綠la

速龍出咁既籌碼換左佢算啦
套戲係時候完啦 睇到煩
班隊友都開始愈黎愈唔撐佢啦d說話都暗示

轉會都要扭扭擰擰 煩過女人

仲係好煩
後生細仔咁似女人, 點成大器

個deal真?
刺唔deal?

如果真係要鵰 而可愛又只去湖 馬刺真係好被動

佢講左唔想去湖夾吾皇 佢只想返LA 可惜大飛冇野岩

卡舅肯撚定收左回佣

之前唔係話畀人告定點

之前告係民事欠前經理人薪水
但前經理人爆嚮口卡舅卡老母有收回佣

俾人告得入就唔係咁簡單

而家整黎整去好煩
唔知到底可愛會去邊隊

如果最初可愛/可愛團隊代表佢肯跳出黎講幾句 其實就唔會搞到呢家咁混亂

27歲（巨嬰）

醜婦終須見家翁

同埋講緊由>一開始<就應該多啲發聲
呢件事爆大鑊之前馬刺fans基本上無條件支持佢

而家我幾肯定佢人氣直插谷底

速龍肯換預左搏 講真換完打一年都完約幫佢清哂空間
佢個孖寶打咁多年咪又係食屎 係時候變
成個deal係蝕新人 但養唔養到無人知

恭喜TP

留個名, 原來已經有加大食. 多謝 X嘉烈與大X 清

留名等食

留名食M記加大

成班無人性

Free-agent forward Dante Cunningham has agreed to a one-year contract with the San Antonio Spurs, league sources told ESPN.

唔知乜水 應該都係老底黎頂sf既

打鵝，射下3分 得閒頂下4位
市場其實都多人揀 係要簽d咁不3不4

哪有錢

龍王好似麻麻地 唔想要

有無網睇到仲有咩未簽free agency

已經兩枱後衛，唔簽啲34搖擺點得

如果馬刺真係trade DDR番黎, 後場多人都爆炸........

依家無咩FA淨喇

呢個算係唔錯選舉

Derrick White
Lonnie Walker
Brandon Paul
Dejounte Murray

Patty Mills
Darrun Hillard (Two way)
Danny Green
Manu Ginobili

Bryn Fobes
Marco Belineli
Demar Derozan

開到兩枱半麻雀

啲新仔爭位爭到死

如果trade得成綠屎一定打包走

一樣兩枱半
打和

後場兩枱半打麻將

前場就LMA + 老家嫂 + bertans + 唔識串

Metu?

Murray做訪問又借manu串9 kawhi

咁樣佢好難再留係更衣室

馬刺球員Dejounte Murray近日參加了The Jeremy Mills Podcast節目，對於自己未來在球隊中的角色也發表了看法。

Murray表示自己進行了很多訓練，已經準備好承擔起領導球隊的責任。

“我進行了很多訓練，也看了很多影片，我已經準備好領導球隊了，我已經準備好成為在攻防兩端可以發聲的控衛了，我已經準備好從訓練營就開始這麼做了。”Murray說道。

而對於球隊總教練Gregg Popovich，Mirray表示他肯定會有計劃安排。

“我會去問問Popovich教練，不論他要求我做什麼，他就是個傳奇，毫無疑問他肯定會有一個計劃，”Murray說道，“他是我迄今為止取得成績的重要原因，對於我自己想達到的高度，我還有很長的路要走。”

談到Manu Ginobili，Murray表示自己愛死這個傢伙了。

“他就是'business'，雖然他的名字是Ginobili，但我們都叫他'business，'我的意思是他從來不會錯過治療，也從來不會缺席訓練，從來不會遲到。他總會做好領導球隊的準備，總會為比賽帶來能量，是個很棒的傢伙。我簡直愛死Ginobili了，希望他可以留在隊中，如果他退役的話，也會向需要提出問題的人敞開懷抱，尤其是像我這樣的傢伙。”

2017-18賽季例行賽中Murray出戰81次，場均21.5分鐘得到8.1分5.7籃板2.9助攻1.2抄截。

來源：

根據消息源，Leonard經紀團隊兩位重要推手：Mitch Frankel和Dennis Robertson認為這位全聯盟公認最低調的球星將能隨著時間補上這段薪資差異，並在大市場獲得更好的球鞋代言合約。
越來越多經紀人懷疑Robertson試圖以Leonard作為指標，在大市場擴大自己的營銷公司，並希望Leonard處在更誘人的市場條件中。多位經紀人表示Robertson曾和他們的客戶討論過希望成為他們的經紀人。
同一時間，Leonard前經紀人Brian Elfus與Mitch Frankel為首的經紀公司訴訟案也正在進行當中。訴狀中指稱公司積欠他工資，不僅索求500萬的賠償金，更供稱Leonard的媽媽和舅舅過去五年一直從公司獲得背後利益。

根本攪到咁 佢有日出黎反口個團隊不代表佢
再炒埋班人 都無撚人信佢 廿七歲 七歲咩屌
有好價真心快換 唔想再睇佢場戲煩過西

不過murray有啲野心
Kawhi都未走就準備想take control

MURRAY成到材嘅我又唔介意呀

阿妓化

講明先我撐雲爺爺又撐波爺爺

我撐球員死敵安爺爺

佢由Day1開始已經係 佢想搵多d錢
不過佢比佢同屆同後屆某d新人比 只係比上不足比下有餘暫時
睇下今年有乜進步啦

原來當年GINOBILI FAKE起嗰個就係dante cunningham

其實最煩膠係班傳媒日吹夜捧

外戚干政

收皮啦Leonard

又唔用IG又唔用Twitter唔同球迷互動，除咗AJ同HEB咩廣告都唔會搵佢代言啦，完全自己攞嚟，咩準備功夫都唔做足以為個天會無啦啦跌錢落你袋？

頂你老母，拓荒咪又係細市場，公鹿咪又係細市場，溜馬雷霆咪又係細市場，人地Lilard Antetokumpo Mitchell 杜蘭特龜龜連自己簽名鞋都有啦傻撚，唔係馬刺冇市場價值，係你冇市場價值呀

而家仲要撚鳩母隊形象崩潰晒，魔術猴活有板你睇啦

攬住個垃圾呀叔自爆啦

望住Murray
終於理解現早兩年班湖狗波郎素波嘅心態鳥
生性呀 今年擔大旗

加大

還完債啦咩

幾多年前 34係咪麥戴斯

瑪嘉烈與大衛

原來天注定

大隻左
希望有啲進步喇屌

過第二隊度進步thx

跳得好矮

逼人改名

唔好怪我
要怪就怪kawhi啦

Leonard has been listed as one of the 35 players invited to the camp at the University of Nevada-Las Vegas since April, but his recovery from a season-ending quadriceps injury and possible trade status created uncertainty about his intentions.

Spurs coach Gregg Popovich will lead the camp in his role as national team coach.

食住花生等睇戲

怕露底咪唔好去國家隊囉

唔去國家隊冇曝光點簽張肥肥既波鞋約

用波鞋約填80M嘅
宏觀全聯盟都應該得我皇 25 咖哩 登子做到
重有rose

波鞋約講緊成個career
都幾難填
何況佢聲都唔多句
人氣點同其他人比

有冇開始對Kawhi 好反感
到依家一句聲都冇出過

嘉大

禿頭果陣仲有好多頭髮

冇咩反感
只係想睇佢離開波爺爺有咩表現

冇野就算今季打到完約下季佢都一定走
一定有機會睇佢離開波爺爺有咩表現

如果佢連美國隊都唔去嘅
佢嘅狀態都應該幾大鑊

就黎迷佢變反佢了

卡舅驚可愛單獨見波波 怕波波攪掂左可愛 佢盤大棋冇得再捉

咁咪唔好攞曝光

唔曝光點呃到肥鞋約

無人會比我更加憎呢條契弟

加大清

加大清幾時找數

Leonard

嘉大清唔好傷心，好多嘢都係整定嘅
都係快啲找咗數去啦

San Antonio and Toronto are engaged in serious talks on a trade centered on Kawhi Leonard and DeMar DeRozan, league sources tell Yahoo.
冇人提既？

提左啦

講左幾日啦

巴打有冇追Post

7月18日訊猛龍後衛德馬爾 - 德羅贊不久之前在Instagram上的故事上發布了三條狀態。

“被告知的是一回事，結果是另外一回事，無法相信他們。這項運動中毫無忠誠可言，什麼東西都得不到，還要把你很快賣出去。”德羅贊寫道。

“很快，你們就會明白的。”德羅贊寫道。

“請勿打擾。”德羅贊寫道。

據NBA記者Shams Charania報導，聯盟消息人士透露，猛龍和馬刺認真討論一樁以科懷 - 倫納德和德馬爾 - 德羅讚為中心的交易。

來了來了

啱啱woj話速龍接近得到KL

呢度D人淨係掛住M記嘉大
影響正常討論啦

找左數先啦

屎綠都要走？

trade完後禿頭應該好快宣布退休

DeMar心諗，難得唔洗再對大帝，你班友又送我過西岸，想我抑鬱死啫

未必
Murray都去到可以穩定餵波嘅程度

打大帝黎講
馬刺算係湧以外第二專業架啦

岩岩先出post, 傳左幾日宜家埋門一腳
但Leonard唔想係龍打

速龍都係想all in 1年
唔得，就算Kawhi走，都free 返cap space 出黎簽人
如果送埋OG走就真蝕
KAWHI自己鬧到咁疆，係入唔返更衣室架啦
一口氣補左後衛冇自主得分力、側翼防守、pick

ESPN記者Chris Haynes報導，Kawhi Leonard不想去Toronto打球。

Source：

收皮啦毒撚，有撚得你揀咩

去做北境之王雪下先啦

Kawhi Leonard has no desire to play in Toronto, league source tells ESPN.

Leonard 都算豬隊友
不停降低自己trade value

搏raptors驚佢下年走會收手
不過你條反骨仔 希望快d done deal

隊友 佢只係毒撚咋
玩到咁點同人夾

希望馬刺送出
Gasoft Mills Forbes
要後生仔送埋white 比你

隊友？敵人就有

有冇人想睇條友從此收皮

不斷F5，終於見到交易完成

259真係當自己有得話事，仲惡過球會，合約未完送你去 d league 都仲得

打多過兩年就唔可以下放G League

準備歡迎特羅沙

係咪真係有ddr架

個player想就得 好似係

Ddr實有
唔係唔match
係拗緊出唔出og
出嘅馬刺賺哂

準備入DDR波衫

ESPN記者Adrian Wojnarowski和Chris Haynes聯合報導，暴龍確定獲得Kawhi Leonard。詳細交易內容將在稍後公布。
準備

依加呢刻換到ddr已經賺到笑了

係，多個兩年要自願先落得去 etc 上年Parker

希望今天成事啦
一邊歡迎DDR
一邊食 M 記加大

快撚D換啦

刺話一定要有OG

預計GREEN都會走

不過垃圾刺match ddr都要搭些少野
搭多個og可能就要出埋屎綠了

有og嘅
Walker會上正sg位

返歸呀啦?送你出國!

燒得波衫

ESPN記者Adrian Wojnarowski和Chris Haynes聯合報導，暴龍確定獲得Kawhi Leonard。詳細交易內容將在稍後公布。

..Confirm左?? 係嘅話就好了...但我咁多年笑DDR 係泡泡龍, 係咪要同佢道歉

係咪要出動TD去逗DDR笑

係

TRADE 到OG黎GREEN留係度都無咩意思

作為raptors fans
我都唔知應該點睇Kawhi 呢條友

一年後佢實走人

預佢反骨都得啦見頂巴

nobody is bigger than a team.
但最慘係都唔知真相係咩，唔想屌錯leonard

終於
BTW DDR 冇防守 點搞

都好過無
但後衛多到。。。

節哀順變

OG有防守

同埋DDR唔係鎖級je

又唔係防守黑洞

Og未必包唔好講到咁早

無OG刺都唔會trade喇

唔通ddr值kawhi再加野咩

之前傳就DDR +OG + PEOLTL+1ST ROUND PICK

如果係真刺就真係賺到笑

OG係邊個
無乜留意泡泡龍

OG ANUNOBY

上年rookie

已經係一個唔錯既3D

守到1-4號位

17年新秀，側翼大鎖加3分
FF到可以上Kawhi level
就算冇都係稱職防守者
如果開發到自己進攻就上等
佢playoff守吾皇

睇加咩啦 ddr約長一年 又有機會留得住

Leonard has been clear that he plans to sign with the Los Angeles Lakers in free agency next summer.

到咗呢個時候仍然想撚鳩母會，可謂終極二五，利字當頭，不仁不義，以怨報德也

速龍fans，節哀順變
馬刺fans，燒波衫時間到

無可愛既防守+進攻真係好可惜, 不過既然留唔到佢個心, 咁ON9死都要聽佢舅父講去大城市, 又唔出黎回應下, 唯有放走佢, 祝佢好運

到時湖人唔要佢就笑死
259: I will join Born

早幾個月仲想買佢波衫, 好彩無入手

條仆街仔到時可能唔去速龍個見面會

聽落非常好
Trade走green + kawhi
換個未來

走啦 有2.2億唔續
等下年free agent 簽慢慢俾湖人壓價

我估湖又唔會壓價既
係用唔到bird right 簽五年姐

好 m記加大找數未

唉 以為259只係毒撚仔...點知係咬心口嘅無聲狗

唉 以為可愛只係毒撚仔...點知係咬心口嘅無聲狗

Toronto 都係大城市呀毒撚

高tax同凍啲

速龍應該想博占士走左
衝一次出東岸

Ddr ig story 大sad

好撚慘

黎馬刺感受波波溫暖

刺會比到家既溫暖佢(好似係)

BTW 佢上年已經有depression

依家仲好似比人出賣咁

如果要打包埋Green去速龍
下年Green同Leonard係更衣室會有幾尷尬

Green冇咩野
以前都係浪人開易blend in
Kawhi第一日黎就話想走

其實green 走會好唔捨得

green同佢關係幾好

往死裏打

一次過無左兩個防守大鎖

冇pop 冇今日的green

幾好都反面啦
Green俾條契弟拖累到打包送去多倫多
條契弟unun腳坐一年就行去一LA
Green仲有排涯

未去都知佢想走。
幻想佢係pg

做得職業player好少啦

無左lowry安慰了，等td 縮縮接力

好鐘意睇佢笑個樣

Green 都完約

GREEN又咪一年約 下年返黎囉

有冇湖狗笑馬刺 話咩唔送可愛比佢地就渣都無得剩 嘅cm可以拎返出嚟鞭屍？

終於完啦單野

我係你就潛緊水先啦
仲想去撩事鬥非

圍內還左餐m記先啦講

G持清

btwM記加大

呢個時候要槍口一致對外呀

算啦
佢地今年都有lbj
Kawhi下年嘅事
叫打個和

咪對你囉
Arm呀

THX嘉大巴
對刺PO又多左一份歸屬感

me真刺ok
唔好俾啲湖狗扮嘅偽刺分化

M記加大is must

加左大先對外啦

呢位清深明大義
一於M記嘅事就算啦
癲濟公清

但佢地冇開盤
你有
欠債還錢
天公地道

邊個再提加大邊個就係鬼係偽刺

可愛
屎綠

ok加大

M

記

加

大

on call 48分鐘

Two way contract 兩邊都打哂48分鐘

搵個醫生出張醫生紙out of season咪得

Green: 仆你個街 速龍黎既

速龍要先處理左可愛係咪真係幫速龍搏命。為左之後份大約，應該會掛？

可愛好行唔送。最傷心會唔會係波波？

DDR既EQ同關鍵時刻係一個炸彈，開季打十場再睇

後場點分配出場時間？ 兩枱雀友

有趣的是
我想到時馬刺去多倫多打球時
全場球迷應該還是會對DDR致意 感謝他九年來的付出
KL回馬刺就不好說了

可能TRADE走埋MILLS呢

我諗唔噓佢都偷笑

真係比佢恨到
加拿大仲大過美國 大市場

佢嚟作客夜晚真係唔好出街呀

真係trade derozan

佢話唔入馬刺更衣室換衫喎，咁焗住喺街換啫

可愛人生演了一年 還在可愛不知情真是可愛

迷kawhi死全家

有情緒病

可愛女神

下年nba好睇了

Kawhi 翻馬刺就好睇了

西岸場場世界大戰
東岸場場天線低低b

咪又係勇士贏

叫有心理學degree 個呀叔餵下心靈雞湯比佢
可能會好番

根據民調 仲有3成7嘅刺粉執迷不悟 留戀Kawhi

咪呀你
一笑就t foul
都係唔笑啦繼續抑鬱

呢三成七要拖去強制請人食M記加大

屌佢地真係當可愛又pure又true

醫好抑鬱食幾個t foul冇所謂

下個POST THANK YOU埋KAWHI唔該

welcome ddr

正

直頭要掛件25號波衫上AT-T Center

thank you green and parker啦

Both la

分分鐘要多謝埋你

多謝你餐m記

睇DDR IG 有D擔心佢睇唔開

thank you Popovich

咁你都係多謝kawhi啦

唔找數多謝邊個都冇用啦

成半隊波嘅名要多謝
家破人亡嘅馬刺

m 記嘉大

路係自己簡

有冇手足成晚唔訓等trade done deal

我唔瞓等m記嘉大

話說今日嗌左個shake shake, 點知冇俾粉

附帶og嘅
馬刺叫賺到

等睇KAWHI+野換DEROZEN

聽日老細唔係office
遲到射波無人理

外賣M記攞走前要check齊先走係常識，試過麥樂雞冇醬

暑假

日日番工完全冇時間睇

連刺同nba新聞都追少咗好多

根據《ESPN》記者Adrian Wojnarowski報導，暴龍隊已經與馬刺隊達成交易協議，兩位球星Kawhi Leonard與DeMar DeRozan確定互換東家，這筆交易的詳細內容則尚待確認。

Welcome Demar!

Kawhi Leonard－DeMar DeRozan交易案相關報導重點節錄(via ESPN)：
● 距離交易正式完成只剩下細節討論，最快24小時內正式底定
● 馬刺與暴龍談了兩週，嘗試過很多不同交易方案，直到最近幾天交易談判才逐漸升溫。
● Leonard和DeRozan已經被告知交易即將發生，兩人都不喜歡這筆交易。
● 夏季聯賽期間，暴龍高層曾告知DeRozan他不會被交易，得知自己被交易的那一刻非常沮喪。
● 暴龍隊總經理Masai Ujiri是這筆交易案能夠完成的重要推手，有自信能在明年夏天與Leonard續約。
● Leonard表明明年夏天會和湖人隊簽約，不過暴龍和湖人開出的頂薪相差5000萬。
● DeRozan合約還剩3年，平均2800萬，其中最後一年有球會選項。

GAY又撞番DDR

唔怪得gay會留

馬刺班新仔會唔會又少好多機會上場

又唔會
Sg第二替補一定係walker
Pg murray坐正
係sf位煩啲

下知post可以加埋kawhi再見

walker唔係未夠班咩

下個

唔通forbes咩

死火...硬係覺得真係有可能

應該不會 因為波波一定控制上場時間
有ddr walker應該會唔洗敢急要佢上陣逼佢成長

再見（X）
再也不見（O）

歡迎 derozan 黎到馬刺

我寧願俾walker敗分敗到輸

Toronto has reached agreement in principle to acquire San Antonio's Kawhi Leonard for package that includes DeMar DeRozan, league sources tell ESPN. Trade is larger on both sides, and players are still being informed of their inclusion in the deal. Trade call with league today.

會唔會有mills呢

WALKER應該一開波都係做住輪換3D先

西波龍PG位都多人

有lowry vanvleet delon wright

正路唔會想食mills

如果package包OG 9成都係會換GREEN過去

但兩邊都大會點玩

莫非Gasol included？

包埋家嫂過去

雖然冇可能

塞到入去嘅
我怕速龍迷會追住刺撚斬

泡泡龍開善堂咩

m記~啪啪啪 嘉大~啪啪啪

defrozen

RC會唔會發神經拎gay去trade

你點睇

新簽約要半年先trade得

用眼睇

波波原來有上連登

trade完 c位再補多一個執下籃板 個陣就ok

C 位 有咩好

如果個交易包埋Valanciunas就正

San Antonio Raptor

改名啦

Raptors_Leonard

收啦

Spurs_Aldridge

連綠仔都走埋

走左了

No OG

Spurs have agree to trade Kawhi Leonard and Danny Green to Toronto for DeMar DeRozan, Jakob Poeltl and a protected 2019 first-round pick, league sources tell ESPN. Trade call with league office is starting shortly.

green都走埋

你出街睇路呀

Bye you little shit

來了來了

可惜 但算好左啦

屎綠都開始走下破, 得返防守, SPURS重建喇

其實我想問POP 同KAWHI個會面完左?
點解好似冇人講

今年管理層嘅智商
換到人算係奇蹟啦

冇OG都制

速龍放OG就係水魚

選秀之前完左啦

睇黎又要睇多家嫂幾年

做人唔能夠咁貪心
食左人隻車咩

不過ddr好撚慘
前個排先比人通知話唔會賣但係比人賣撚左
本身又有抑鬱
希望佢黎到刺冇野啦

如果之前果個有經理人在場
美帝國家隊就未開始 所以冇試過單對單會面

晨早完咗，九成無進展所以先咁樣

搵馬刺心埋專家出手

熱烈歡迎Demar

我個friend幾鐘意demar，同佢又多一個話題

捱多年 下季逼佢退休啦

身為一個專業嘅汽車維修員，識得心理輔導都係好正常嘅事

其實有個高佬補下禁區都好啦，OG黎左側翼會爆人，都算係好trade啦

前排刺區夠有位巴打話請食麥記啦
咪又係講下就算 唔通真係請咩
nba嘅世界邊有信用架

希望最後垃圾刺會幫綠屎掛波衫

我都幾鐘意DDR, 今年過黎刺PLAYOFF再證明自己喇

嘉大清

Danny Green 可唔可以好似MB咁出去一段時間再返嚟
自己最鍾意嘅球員

持4號號算啦
14號完全另一個人嚟

下 你真係唔請架

14號係張鐵林

要得分手有得分手要pick有pick要底有底
算咁上下

屎綠 byebye

都明白NBA始終係個商業世界 汰弱留強
純粹覺得唔捨得啫 就算佢呢幾年冇左三分我都好鍾意睇佢啲defense play 同Block shot
希望佢之後真係有好表現

希望ddr可以突破lbj而個心魔

我又唔覺DDr好慘
始終playoff打到pat屎咁

精神障礙嘅野好難講

casey 都有問題

唔可以怪晒DDR

Jakob Poeltl 幾好用

希望波波可以幫到佢

下次打湖 我覺得要靠murray對位吾皇

Deal Done！

ESPN記者Adrian Wojnarowski報導，馬刺將送出Kawhi Leonard、Danny Green換回DeMar DeRozan、Jakob Poeltl與2019年一枚受保護首輪。

補充：選秀權為前20順位保護首輪，沒有兌現將在隔年變成兩枚次輪。

個長人唔錯 不過外圍大鎖無晒

留番D垃圾forbes係度真係等比人爆到PK

jakob poeltl 咩料？

唔會有機會出forbes啦

murray個人咁瘦 俾lbj撞兩撞都飛走左

咁啱有場對刺highlights, 補下內線都好既

好洗好用既C

機動性唔錯

打PICK AND ROLL 幾有效率

OFF REB同護框都唔錯

係FT%唔算好同犯規多D

點解速龍應該都知KAWHI 打一年就走/甚至唔打都仲肯TRADE?

初生之犢不畏虎
睇我Murray守追住吾皇嚟屌

Jefferson to DeRozan: You're going to a great place

Richard Jefferson addresses both sides of the Spurs reportedly trading Kawhi Leonard for DeMar DeRozan.

bird right

想學雷霆留pg掛

不過條友仔一定下年去潮人

原來第9pick ，都算幾高下
起碼有佢配LMA 好過家嫂妹下妹下

因為po証明左垃圾兄弟已經見頂想重建，搏可愛可能似pg續約

Murray/Mills/Forbes
DeMar/White/Walker/Manu
Gay
LMA/Bertans
Gasol/ Jakob

可能佢舅父會鐘意toronto呢啲大城市呢

Gasol 打後備啦

家嫂打後備啦唔好阻住後生仔世界

Danny green good luck

佢下年打波先算啦

gasol 打飛機算啦

多倫多幾好呀
風涼水冷，成日落雪，收重稅金，重建時期

諗諗吓都想去住下

bp3好似仲係度？ 試佢好過

Kawhi 依家trade左去西波
如果佢再唔上場打，會比人插到仆街
如果佢打得差/再傷，LA唔要佢
又冇人出大約，搞到IT禁就正
始終係Spurs system會放大個球員
唔係冇可能

3號位有意粉

仲有dante cunningham

同埋BP3

belinelli呀

大前重有metu嘅
Walker上sf係可能性
但sl 睇效果麻麻

有ddr黎左可以慢慢養 唔洗敢急

應該有頗多時間將ddr放3號

終於走左個麻煩友
期待下季

掉forbes落d league換bp3上嚟
望住佢個辮子頭當係kawhi嘅替代品都好

直接去埋外國 名揚海外

後場Murray + DDR 冇3分，3號位應該放意粉

依個陣如果當初留到simmons咪好

刺rookie第一年打D LEAGUE是常識吧

應該係好行夾唔送

Meitzu 我覺得可以打幾分鐘

thank you kawhi

咁多年得可愛一個第一年有正選打
未trade之前我都估佢可能要硬上俾人撚返年

Kawhi係馬刺長期缺嘅位sf嘛

換到隻底都好了

TP五場後就有正選

MURRAY好似苦練緊中距離同3分

其實唔OK
講真要CHAMP 一定要打勇士
要嬴勇士就一定要守KD
馬刺依家仲係冇人係防守好到限制到少少KD

你等湧士解體先啦

其實其他隊都冇咩邊個防到kd

成個NBA入面, 除左未25前既KL, 我諗無咩邊個守到KD

吾皇專心守都ok

守到個定義都只係30分壓落2x分

KD根本無得守

要用多D體力咁解囉

守到KD無用
要凍結到Curry 帶動勇士先得
反而可以放任KD 瘋狂ISO 破壞勇士體系

green
雖然屌佢綠屎 不過
唔係要trade 個仆街仔都應該唔使走

等佢自己唔入咋嘛

頭家散曬

呢隻絕對係好野黎

又平約

望佢黎緊貢獻8分 8板左右都唔錯

佢根本就係一個BUG, 咁撚高仲要手長

仲要有雞護身

竟然換左KAWHI點解要唔續PARKER?

Murray / Mills
Belineli / Walker
DDR / Gay
Aldridge/ Bertrans
Poeltl / Gasol

唔睇第三軍，感覺有得打喎今季應該入到PO

之前有報導講OFFER係第3PG
parker唔想做後備

因為tp想打波

第一冇位 第二冇錢

真心唔睇好BP3

white

mills

我幾期待MEITZU 做跳跳人既角色

西岸頭三如無意外都係gsw hou lal
入到playoff都應該係首輪遊
希望係波波調教下打出黎既化學作用有驚喜

正路應該用小白打後備pg

終於有機打lebron

去到聖安東尼奧
第一時間係向td報導

如果保持健康應該有頭4

mills 打三號位守kd

最重要係 dero唔好比抑鬱症影響得太勁

所以咪話限制少少

反正都守唔到 直接送分

應該仲有後續trade走毛巾

學左整車先啦

頭4第2輪就要打勇士

毛巾得閒出黎射下3分都仲得既, 唔好再成日尻帶就得

第2輪打潮同勇都冇機
但如果係對箭
In LMA I trust

太瘦 增下重先

終於送走個pussy

邊有水魚肯要

係喎仲簽左個Cunningham, 但好似一般般?

點解上面咁多人係到研究緊打湧士架
仲以為係以前嘅爭冠黑馬咩
今年入到第二輪收貨啦
研究下點打潮箭狼好過

貼D野應該有人要既

打班猢狗要往死裡打

不如大家研究M記食咩餐先啦

送kawhi去多撚多涷撚死佢

唔講咁多
M記加大

呢排有shake shake ，加大抵食

雪櫃

貼gasol 換空氣得唔得

多謝嘉大清

DDR

希望popo醫到佢 佢真係幾慘

係睇TD個心理學學位係唔係買番黎

雖然明明唔係重建，但個感覺好似頭家散左咁
爺爺可唔可以打多年

Grandpa juice

TD：退左休嘆世界算 咪搞我

可唔可以醫到佢唔再驚LBJ

物是人非呀陰功
14年冠軍陣容 而家得返意粉佬同毛巾
點會唔心酸

future is yours

對我皇勝率66.67%

其實散撚曬
只不過勁快合返

屌吖馬刺幾時多左咁多忽然球迷

M記加大

有你ma

認真King波啦

個個想黎痴m 記食

咁就俾人講一世

只係平時冇出聲姐 一直都有追post

po對我皇勝率係咪0

明明話請熱刺區嘅巴打食M記
唔明關馬刺啲人咩事

me 忠實球迷，肯定有得食M記加大

可能仲多人

係咪要咁 咁我爆閘入熱刺區叫佢哋嚟追數㗎喇

其實嘉大巴係我表哥黎
佢有輕度_ _
希望大家比面我放過佢
Ok

我去箭區叫人先

熱刺既話我怕巴打你會破產

吹大到連箭區都有份啦

Ryo蛇同刑天老死

2016年贏過兩場

請哂兩邊spurs啦

嘉大巴

雖然 kawhi走咗, 但我好好奇佢下年係加拿大打成點

強化版pg13一定有

我估無心機打

打十幾場 再抖過 再等下季

又扮傷
聯盟會唔會又扮睇唔到

特登入黎笑kawhi

托定咸馬刺

等睇嘉大破產

聖安東尼奧熱刺

同州光榮益埋箭個邊先

7月18日訊據NBA記者David Aldridge報導，消息人士透露，德馬爾-德羅贊不會撤回他關於猛龍曾欺騙他不會交易他後所發表的主張言論，德羅贊目前極度沮喪（ Extremely upset）。

德羅贊不久之前在Instagram Story上發布了狀態。

“被告知的是一回事，結果是另外一回事，無法相信他們。這項運動中毫無忠誠可言，什麼東西都得不到，還要把你很快賣出去。”德羅贊寫道。

根據此前的報導，接近德羅讚的消息人士透露，拉斯維加斯夏季聯賽期間，德羅贊和猛龍管理層見了面，他們告訴他球隊不會交易他。

據NBA記者Adrian Wojnarowski報導，聯盟消息人士透露，馬刺同意用倫納德和丹尼-格林交易得到德羅贊、雅各布-珀爾特爾和一個2019年的受保護首輪簽（1- 20順位保護），若2019年馬刺未得到這一簽位，將在2020年變成兩個次輪簽。雙方將立刻向聯盟提交交易申請。

DDR都好慘
支持佢

熱刺果邊如果同市光榮成個倫敦有排玩

大白肉盾

白人內線慣性易傷

佢2016嗰陣可以出自由市場但無走到, 選擇留返喺度, 依家調返轉頭比人賣, 梗係灰
不過NBA都係商業世界, 講忠誠真係實傷感情

可愛事件終於唔再到我地煩

可愛有機會唔去速龍到報到，咁交易會取消

大家唔好咁快打定丁

估唔到可愛會癲到咁

第一個諗到blake griffin

可以咁芧既咩

會直接俾馬刺落ban
永世都唔使trade
直接NBA消失
所以冇咁蠢啦

一路順風，完約返黎

虎撲7月18日訊
據NBA記者Albert Nahmad報導，根據規定，Kawhi Leonard有義務在一周之內前往暴龍報
到。

如果他不這樣做，也沒有合理的理由，他將會被暴龍（如果交易無效，將由馬刺）和NBA
處罰，處罰理由為「行為對NBA不利」。

根據NBA記者Chris Haynes此前報導，多位消息人士透露，Leonard無意為暴龍效力。

想去陽光與海灘
變左北境之王

係囉 我食埋依一年約番黎平簽

一旦NBA OK 馬刺可以直接落ban直接將kawhi係NBA中被消失

希望td 會照顧下ddr

話曬都心理學畢業

冇著數，最終馬刺get nothing,

笑4
好心唔好再搞咁多野
多倫多都幾好啦 都算係大城市 fans又死忠

有 直接毀滅kawhi
其他隊都增強唔到

最後手段

佢手上冇交易否決權
連交易都唔去報到唯有係咁
條路自己揀

可愛最好就唔好去暴龍報到
到時就成世唔洗打nba
最緊要屎綠唔洗走

刺區多左好多生面口，歡迎大家

快點

M記加大係目標

仲有MB呢！！

如果下年禿頭仲繼續打，真係好想飛去SA睇佢打波
四月飛LA睇猢人就係想睇佢，屌你輪休仲要唔坐板凳

決定印DDR迷彩

上季太灰所以剩係mon post

po出局之後潛曬水姐

okc le?

仲有凍檸樂

睇下卡舅係唔係覺得kawhi個market大到NBA要保佢而唔落ban
夠薑唔去報到
喜聞樂見

紅豆冰

有樣野叫殺一儆百

冇non trade clue 係咁上下

DDR已袋 理撚得你

唔去報到都係冇
但會睇到第一次以來睇一次用凍結ban ban死一個top 5 player
(可能)

依加個陣容點睇都好過今年既 希望有唔錯既表現

心都碎鳩埋
都算啦 最慘係d.green
一齊打包送走
唉 防守 Mola Mola

邊到仲有得賣鄧肯波衫

我又唔信Kawhi會斷自已生涯

佢個market？AJ合約報得四年兩千萬
夠膽唔好去報到
佢肯承擔呢個風險就真係硬橋硬碼真漢子

其實呢個 trade 最好既地方，就係唔送隻259去潮人，等佢以為自己大曬啊嗱

覺得ddr 下季會有25+5+5

由潮人簽左占士一刻都知道佢唔會去到, 送都送佢去東岸喇

下年咪又係去湖

之前又話會有OG，最想要就係佢

出佢西波龍short上腦咩

Parker件波衫己經減緊價

係nba管理角度，只要nba一日未執，未來仲會有好多個巨星出現。

始終nba係由一班老闆組成，如果放生佢，遲下個個球員都用no show做威脅，球隊變相冇咗交易控制權，成個交易制度就會崩潰，班老闆一定屌到反艇。

雖然我唔信可愛團隊大膽到咁

邊度？

即刻去屌返件

唉 25仔好行唔送 以後打2k都唔撚用佢

FB出咗post

Trade都係其次
想睇kawhi唔去報到多啲

如果企硬，速龍會唔會買斷佢算數？

咁佢地真係渣都冇

無可能 點都唔比佢出喇點會買斷

主要係企硬嘅
速龍/馬刺可以落penalty

講緊如果可愛唔報到，唔體檢

可愛一定要搏命打為左下張頂薪約同要R返張鞋約填冇左80m條數

我比較關心會唔會炒經理人多D

一世冇波打

一年後回歸馬刺

希望green會

其實邊度吹kawhi會唔去報到

屎綠

知道trade得成事立即放風話唔想到西波龍打波

要掛佢件波衫啦

唔笑綠屎了

仲叫綠屎 屌你

同唔去報到爭好遠啦下話

都係鳩吹姐 唔好咁上心 我都估卡舅唔會玩咁大

屎綠呢d咪識做 好來好去

次次傳trade都係佢

綠仔 下年返黎啦好嘛

垃圾刺唯一一個個樣見得下人既

冇 大家ff姐

DDR好慘

阿綠呢啲真刺呀
Thank you to the COMMUNITY for accepting me and allowing me to feel at HOME.

上次有巴打話迷動物隊
馬蜂熊之外，要加埋條龍啦

樓上有師兄話Parker 特價，我反而最想屌件綠仔波衫
咁多年黎，自知天花唔高，都叫任勞任怨，默默做事 （冇咗依塊乖仔綠葉，好唔慣

望到個陣都唔開胃 肯定長時間都係3 Guard陣
DDR又會阻住Walker成長
今年制服組啲決定 簽人 續約真係不知所謂 Gay大傷完打3號位唔夠快 一係就直接推DDR打3號位
唯一樂觀係今年後場真係年輕化咗唔少
不過3分射手都係唔穩定

話說有冇師兄知之前有冇先例係情緒病嚴重影響場上表現
上網見話DDR個depression 好似都有一定程度，好怕佢下年打唔出水準
（雖然送走咗個心結，等大家可以專心等開季，但都好怕DDR個情況
始終一片丹心照溝渠，真係幾慘

黎緊想印Gay/DDR迷彩 除左垃圾射五有無其他舖頭介紹

各位你好 ddr fans報到

竟然有人轉會

推ddr打3就預左架啦 我又唔覺得換ddr係bad move

岩岩先買返嚟
點都調教返佢幾個月先啦

連登有冇暴龍區？ 想睇下果邊D人反應

好撚柒慘

一世人一隊波嘅年代 回不去了

外線多到 kawhi食屎啦

唔鍾意馬刺一早出聲啦搞咁多野

但係我唔想見到Leonard
好矛盾

咁串嘅
速龍有權cancel deal

罷戰都會比NBA永久Ban

唔緊要
Kawhi都會直接被退役

green

條仆街仔新球衣買一送一幾抵玩

期待下季速龍Lowry Green後場雙槍爭冠

波波RC退役4號波衫plz

懷念百屌屎綠的日子

練到變jokic ok?

Bg32技術上係黑人黎架

到底kawhi 發生咩事
突然痴左咁多線

當你係馬刺fans
GDP已經過去
Pop年近退休
原本接棒嘅Kawhi又搞到咁

等以後爆多啲料就知

而家睇落就似利慾薰心，想R波鞋合約

reasons to live
lma

我等睇炒經理人

大貪左 一個健康既巴西仔我已經收貨

屎必達咁上下都夠做啦

舅父唔會炒啦
我等睇上法庭多啲
利益輸送

呢排佢都好積極
成日講準備做leader
i believe
all in Murray

佢係爭射波

破產版龜

佢下季有12+5+5已經超水準

冇左80M一個唔好彩今年又傷下季仲有冇頂薪 老母都反面

刺區啲人好小器同記仇

佢傳球麻麻
雖則龜啲傳波

M記加大個個未找數
歡迎加入追數行列

希望佢兩邊底角三分可以準D

係今年個市場可愛換唔到好既前場，DDR 相信已經係市場上最好既選擇。今年打升級版既三guard陣係大方向，但摸唔透三guard陣有咩優勢 快又唔人快，小球又唔夠人小

通常講得咁肯定都出事。。。

m記嘉大

其實佢好好用 小球拎佢搶板贏好多

得分依啲練嫁姐 Kawhi一開始夠唔得啦

bye forbes 得唔得。
大前得番LMA同bertans....
前場都仲係要執

Gregg Popovich begged Kawhi Leonard on multiple occasions to let him announce that he would be out for the remainder of the season.

Leonard's uncertain status put Popovich in an uncomfortable position where he couldn't give the media an easy answer on his status. Even in the playoffs, Leonard's status remained uncertain.

假如係真嘅話

呢條友真係人渣，欺師滅祖，忘恩負義

我得閒就去燒咗件衫

借黎po去隔離po

波波

上年如果有ddr 可能過到勇

兩面三刀，人渣賤種
AJ咪撚開合約俾佢

你們都很清楚為什麼會有這次採訪，交易達成了！Kawhi和Danny將前往Toronto，DeMar DeRozan和Jakob Poeltl將會來到San Antonio，我們都希望為參與交易的球員創造出最好的前景。
顯然Kawhi Leonard能有今天的成就背後下了很多苦工，球隊工作人員做了很多努力幫助他達到今天的成就。我們希望他去了Toronto之後一切都好，我想他會成為一位偉大的球員。
Danny Green…我們會很想念他，他是我們能夠有所成就很重要的因素，不論場內外他都是很棒的團隊人物，我們會非常想念他。
看到DeMar即將來到San Antonio，我真是高興得不得了。這筆交易對兩支球隊來說都是雙贏，顯然DeMar是…如你們所知的，四屆全明星、年度最佳球隊，為社區做出重要貢獻、團隊球員、會讓我抱著尊敬看他打球的球員，我們很激動能擁有他。Jakob很有天賦，我覺得他很有機會成為一位出色的NBA球員，所以我們非常期待能讓他們加入我們的體系，讓他們了解我們的做事方式，讓他們成為這個團隊重要的一份子。
Kawhi在馬刺的表現非常出色，他幫助我們贏得第五座冠軍，就像我前面說的，他一直都是一位認真的球員。我們希望他一切都好，但是在這個時間點…是時候繼續向前走了。我現在更關心Jakob和DeMar，如何讓他們和球隊結合起來，今年球隊來了很多年輕球員，這是一件值得興奮的事情。現在說我們原本應該怎麼怎麼做已經沒有幫助了，是時候向前看了。
交易永遠是這份工作最難的一部份，你們每年都會在訓練營相遇，必須看著球員的眼睛告訴他說我們決定送走你，每次都很難，交易球員是一件很困難的事。我打了電話給Kawhi、通知了Danny，他們和這個團隊都有相當緊密的關係，要說出口真的不容易，這也是我們工作最困難的一部份。
我期待下週在Las Vegas的訓練營見到Leonard。暑假我和他聊了很多事情，不論場內外，但是都沒有達到讓他想留在San Antonio的共識。我們做了很多嘗試試著達到最好的結果，最後卻發現交易是我們該做的事情。
我還沒跟DeMar聊過，等一下會親自連繫他。我和他沒有私交，不過球隊做了背景調查，和許多人聊過他，我們透過很多方式了解他是怎麼樣的一個人，大家都知道他是怎麼樣的球員，但是在場下他對於社區也非常活躍和用心，所以我想他來到這裡也會做出相同的事情。
我當然還會跟Kawhi保持聯繫，我們一起共事了這麼長的時間，從工作上的角度，來說我們關係中斷了，但是你仍舊會期望在場下和他們保持良好的關係。我在這裡很多年了，還是會和許多老朋友聯繫。
我必須說球隊完成了一項不可思議的工作，帶回了一位高品質的球員、高品質的人，DeMar DeRozan…一位無庸置疑的全明星。
經過這個賽季的風風雨雨當然讓我們感受到激勵，但是我不同意用「忍受」來形容這段過程，這個說法不準確。我們只是在打籃球。玩小孩子玩的遊戲，並且以此賺錢。如果你留意世界上的消息，你會發現有數以萬計的人在忍受一些事情。和他們相比，我們沒什麼好說自己在「忍受」的。
-- Gregg Popovich談Leonard-DeRozan交易案
Source：

看著Tony離開很不容易，不過等他結束在Charlotte的征途，我們會一起喝酒、一起晚餐，一起看著他的孩子長大。
每件事的發生都有專屬的季節，每個人在特定的時間會出現在特定的地點，Tony會得到他渴望的上場時間和對抗，這會讓他重獲新生，他在Charlotte會很開心。我們有很多年輕球員要培養，例如Dejounte、Derrick和Bryn...。
-- Gregg Popovich談Tony Parker的離開
Source：

Popovich said his email has been inundated with messages from people who have said nothing but positive things about DeRozan.

"With DeMar coming to San Antonio, I couldn't be happier," Popovich said. "I think this trade will be good for both teams. DeMar is a four-time All-Star, an All-NBA player, great in the community there, team player, somebody I have respected and watched play for a while now and we are thrilled to have him here. Jakob is a young talent and has a great opportunity to develop into a very good NBA player. We are very anxious to get them involved in the program."

嚇死我咩，心都離一離

刺反而唔多擔心
龍都唔擔心
擔心係龍迷
個勢似季中都未必捱到咁kawhi嘅使用權
到時龍迷實屌到死

其實依加最後結果已經算唔錯

Ddr 又同rudy gay 同隊了
希望gay 仔會安慰下佢

交易角度叫平手
一年貨仔嘅野
未至於話虎撲話到咁差

杜蘭特占士點同
佢哋兩個有好多個人球迷，而迷Leonard嘅人絕大部份都迷刺

上年呢個時候我仲同緊個friend講Leonard出簽名鞋我一定即刻衝首發
而家？梗係買DDR啦

上年雷迷明知pg13九成得一年使用權都照歡迎

唔覺得差
最少唔駛幫西岸競爭對手食份爛約，又有返粒星陪lma衝最後幾年

這段過程，這個說法不準確。我們只是在打籃球。玩小孩子玩的遊戲，並且以此賺錢。

連波波都認為籃波係細蚊仔既玩具

玩具台

Manu是否退休和夏天的變動沒什麼直接關係，大概兩個禮拜前，我傳給Manu一張他年輕時候的圖，他在某位球員頭上扣籃，長髮飄逸。我在暗示他…「你知道你總是能做到這件事對吧？」結果他回復我一張我第一年當助理教練的老照片，我不知道這是什麼意思？！大概是想告訴我…「你瘋了嗎？看看你自己也老了！」
Manu正在西北獵熊呢！我們可以用他在外面滑翔、獵熊或溜索之類的危險行為做廢他的合約。我們已經派一位偵探去追蹤他並留下證據。上法院總要有真憑實據吧！
-- Gregg Popovich笑談Ginobili的近況
Source：

他回復我一張我第一年當助理教練的老照片

波波->美斯->禿頭？

正路就係，
但如果kawhi 用傷黎做擋箭牌，又或者真係show到體能狀況唔係match fit，因而唔上陣，
nba 似乎好難強硬手段

利申: 想睇kawhi玩野

想睇Leonard收唔到老頂

佢夠膽咪休成季囉
佢下季張頂薪同今季填80M張鞋約

But he is good. He will be in San Antonio forever. He will come back after he is done playing in Charlotte and we will still drink wine together and go to dinner and watch the kids grow. But there is a season and time and place for everything."

屎綠
祝你早日成才

FF緊佢斷斷續續咁打同停，打幾場又休幾場
佢又冇Cousins 咁臭馬，我諗下年佢點都有大約落手...
爭在同唔同人攬炒架姐

波波講左佢唔係為錢

條link我係上面share左

西波龍咁睇唔開接手件仆街仔

條仆街仔講明非猢不嫁
刺講價能力已經低左好多
點都估唔到龍換ddr過黎

咁都要龍唔妥ddr嘅

抑鬱症病人, 唔知波波醫唔醫到佢

啱，76唔肯出Embiid Simmons，菜唔肯出Tatum Brown，雞塊唔肯出Murray

而DDR貴為速龍歷史第一人，巔峰時期畀人掉過嚟真係好難得

無計

Ryo蛇
叫埋箭撚過黎追數呀
同州光榮呀

季後賽係轉捩點
當Lowry都走出黎carry 到時，佢熄火
仲要第三場比人bench 之後追到分

三、四場開始打法係要45度位持球打，但又冇3分、又唔低位打

令速龍醒覺，佢似乎到頂，又或係過唔到壓力
Trade 佢重組無可避免

恐皇同抑鬱係缺點
心理影響生理

Ryo 蛇都入post

嘉大呢

打牛工儲錢
唔係點請得起熱刺水晶宮韋斯咸車路士阿仙奴馬刺火箭牛仔fans啲M記嘉大

仲有泡泡龍呢？？？人哋接咗貨 唔係唔洗安慰返丫嘛？

不過都計漏咗係東岸各隊，如果kawhi突然打返起，係季後賽暴龍唔洗再做泡泡龍。。。遇到佢個幾隊都幾慘

東岸連LBJ都無埋

都係76 綠 龍呢3隊架喇

其他得番鹿同流馬叫近少少但都差一皮

Kawhi打得起好正常
係佢打唔打嘅問題

能力上冇懷疑過
係懷疑佢or佢背後嘅人嘅職業操守啫

KAWHI好自為之啦
明明大好前途
正正常常咁叫TRADE都叫好來好去啦
搞到自己CHEAP晒 何必呢

宜家望就望DEROZAN融入到垃圾啦
真係唔想欠左LMA

呢季唔係重點
呢季even入唔到po都冇所謂
呢季主要要俾ddr打番起信心同操新仔
下季開始先係重點

LAM 33喇

你28都抽唔贏湧啦今年

係咪已經無可能搵到gino呢種球員？

拎住ddr+lma入唔到playoff我驚垃圾刺會暴動
同埋lma真係開始老了 趁佢仲打得果陣打得幾場得幾場啦

但宇宙湧even我皇潮都未必打得贏

始終揸住隻巔峰尾既star唔好嘥姐

我覺得murray+ddr+gay+lma+是但一件蛋散+pop 同湧以外既隊都有得拗下手瓜既

不過依加個牌面spacing差到
睇怕開季刺撚會又輪住屌pau同bertans

睇下murray會唔會唔知點解有外投

驚乜撚 教練buff 屌打 nba 28隊

有都唔夠 至少都要變埋自走炮可以自己隊先掂

ryo蛇引人爆閘牙

咪玩剩係ryo 蛇你隊箭都炒垃圾刺50度啦

我預言Murray會變Kobe

Let's go Hawks！

打鐵個邊？

頂你個肺

金塊個個就有可能

一trade左25仔個post推得勁快

邊邊都得啦

因為煩嘅野變左速龍食
而家係煩點配搭嘅問題
但至少唔使俾人揸春袋

麻煩友又走咗
要core有core
要內線有內線

雖然話冇og
但點會咁益你呀

如果比表弟打返7成功力
淨係出黎打bench 20分鐘都夠死

有咩野留返畀drake同magic煩

有OG真係要打J了

假的 刺撚改圖

無咗綠仔外線防守
btw新人留名

真心Forbes有撚用咩
係咪有Pop裸照呀？價錢唔係重點
佢阻撚住左個位
基本manu回歸就無位 唯一炒BP
個三四號位弱到 Gay一傷就含到

forbes係佔左個位姐
如果有ok既3號位肯老底黎既話 你估垃圾刺唔會waive forbes咩

第一個簡黎炒一定係Forbes

ACY lor

食開老底又可以打埋PF

點都好過forbes

由舊年到依加, 煩咗咁鬼耐終於完

不過依條友下年肯定又有大新聞

家陣砌到咁算好啦
老中青都有
如果DDR/Murray 今季三分可以再進一步，係西岸都有得下
PG: Murray / Mills / White
SG: DeMar / Belinelli / Manu / Forbes
SF: Gay / Dante / Walker / BP3
F: LMA / Bertans
C: Jakob / Gasol / Metu

有返活力
LMA為DeMar 拉開spacing 比佢剷入去
外圍補左Belinelli
其他就睇新丁造化

對比宇宙勇就肯定冇得比
但西岸暫時得湖人增左兵
火箭冇左2個得力3D，如果冇埋Capela就爽
雷除非龜開竅
塘鵝比人拆左2件，只係補左Randle
爵冇乜突出
木牛又係要等見頂同城城開竅
拓又係冇乜動作
金塊冇留意
其他未入流

已經關我撚事咩

碼加大與大胃

Waive都waive Bp3啦
講明養呀POP

BP3份約仲要係八月前都唔係保障合約

其實我覺得MURREY好煩膠
講得多就係咩

識玩ig係好事
串得起又唔怕
Mb 咪嘈呢啲都係口水戰多到

依刻我覺得煩膠總比啞仔好

還可以啦
最少佢俾我見到有認真訓練先

啞仔

後生仔鐘意showoff都正常既

時代變啦
係時候要變安爺爺玩法

好想睇到murray同小白成才

咁你寧願要煩膠定自閉仔

至少佢會出聲, 會比人知佢諗咩

如果要好似自閉仔要靠親戚出聲, 咁我寧願要煩膠

冰科s reminds me of stephen curry

雀唔睇少得
營運同培養上呢幾年比馬刺好太多

自閉仔得td 比較好

Murray 如果下年射唔到波就棄啦

你咁講下年馬刺入硬西岸頭四

g 位迫撚到仆街

Ddr要夾到起碼要15-20場
西岸環境下呢15-20場勝率有4-5成已經好好
頭4係超水準
5-8係期望值

唔係入硬
至少係西岸呢個戰場係有得打
除左宇宙勇
上年冇Kawhi都死都入Playoff
今季仲有機會入

新人留名

轉會嘅速龍fans?

驚咁多做咩呀 睇下精華片打下J先啦
我對垃圾刺有信心
下季一定入到playoffs

Ddr係會好勁
前提係佢心入面個架車整番好先
一但整番好嘅 佢會真正踏入一隊球隊嘅真門面球員

你望佢下限係癲狗都夠啦

顛狗都識射三分

有冇人想睇可愛唔去報到

咁睇佢係第三季姐 上季尾已經有開始射3分啦

想自爆嘅咪唔去

我係睇國際台播final嗰時鍾意spurs
不過依家少睇咗

個時spurs收視毒藥

依家就叫團隊籃球，其實以前都俾人屌打得悶

以前基本上打守
嗰年仲要對活塞...
搞到場場7x 8x分

係好撚悶

仲有鄧肯45度擦板，雖然好有效，又實際，但對比kg就平淡d

係咪有徐家樂同蔡錦鋒嘅NBA地帶？
記憶之中兩個都猢嚟

有時最簡單嘅嘢先難做好
嗰年再加manu超水準發揮
不過無fmvp

除家樂依家完全唔入流啦

亞視播nba起碼每星期有一場錄抽
po佢都算播得幾多 比起cctvb好得多

差啲唔記得仲有老鬼翁金驊

佢唔係沾狗咩
我舊年睇final見佢含吾蝗含到雪雪聲

我好記得有徐家樂 蔡錦鋒有啲啲印象啦 太耐唔記得

無印像CCTVB有播過NBA

咁翁金鏵係乜黎

係咪仲有數據妹

有咖 yao收皮前一兩季係cctvb播
嗰時仲係佢嗰網搞投票揀播邊場

果幾年一個月先得一場半場
po淨係得finals
cctvb

大心臟

之前keyman之後有數據西

仲要成日播猢/火箭

林奕匡老婆

翁金鏵成日吹奏輪椅

呢句太經典 見到billups就次次讚佢大心臟

簽左籃網個個人係咩料

只想佢真。受傷唞返一年還返條債

咁西波意又好慘既

最好就季尾先大傷喇

分分鐘一直無傷份醫療報告都係佢舅父整黎呃佢
份報告一直無到過馬刺手

主要係
連登想佢傷嘅人
都傷唔到
你見過kd lbj收咧未

我想佢簽唔到大約

我祝福可愛長命百歲健健康康絕不受傷幫速龍拎冠軍拎到手軟

屌你老母又要出post攞彩又要禁言
夠薑開放comment睇下屌唔屌撚爆你
躝啦

加大左先屌
佢當然知自己出事啦
個pr得罪哂兩邊球迷
Pg13想去LA極trade完第一句都冇話唔打啦

啞仔仆街黎

D公關好差 是但出篇聲明多謝下球迷波波G持都冇

連公關都唔知啞仔想點

佢pr係佢家姐

可能平時對住屋企人都唔出聲

Gregg Popovich已經在昨天傍晚與DeMar DeRozan聯繫上，雙方交流氣氛良好，DeMar對於暴龍將他交易還是很不滿，但是很期待加入馬刺，再一次和Rudy Gay並肩作戰。已經為訓練營做好準備了！

Source：

心理輔導正式開始

連多謝都唔親口講

我屌佢老母

遲啲Lowry都過埋嚟，聖安東尼奧速龍隊

垃圾刺兄弟

GAY
留到GAY真係好彩

Lowry窄啲播

罰抄 "Lebron James 唔可怕" 1萬次

個時西波龍po都入唔到
gay一走就即刻上到第3

差Lowry

蘿莉黎埋就變西波刺了

如果DDR 醫番好, LOWRY 降薪都要嚟啦

DDR：哩個避震...你真係整咗成個月？
鄧肯：咁又唔淨係個避震嘅

呢隊當年係東岸頭10都無

送走mills單換lowry ok

TD:重要搞埋個底盤 engine 成個月差唔多啦

TD：叫可愛渣返架車走 我有另一架新車撚

波波龍

西波刺

咪又係垃圾兄弟

新入黎想睇鬧 kawhi 既，真心嬲啞仔晒左隊波咁多時間同拉低晒個價

啞仔唔係咁諗
woj成日放流料
想搞死我刺

成件事係啞仔同舅父為刺引援爭冠嘅一局大棋
成功屈到速龍賣DDR
柏加啞仔格連下年就會帶埋Lowry返嚟

無cap

7月20日訊 自由球員阿隆-布魯克斯在今天更新了個人推特。 “如果科懷-倫納德在多倫多一年後回到聖安東尼奧會有多麼傳奇？科懷-倫納德和德馬爾-德羅贊再加上一個首輪籤或兩個次輪簽。#StrangerThings #NBAsoapOPERA”阿隆-布魯克斯寫道。

佢會番黎嘅
除非季中就跛腳要好似表弟咁第年先打到嘅啫

同埋要咁玩嘅
點解一早要走先

點番黎呀

waive埋gasol

trade走mills都唔夠CAP喇

全部老底

波爺爺在下一盤很大的棋
如果屬實送走可愛馬刺或成最大贏家

你找左數先啦走數清

加大清 加唔加多次大？

舊數未清新數免提

利疊利
今次睇怕係滋味分享盒

屌呀我撚會走數咩
明明賭個陣話係Kawhi本人嗌trade me
你地都識講啞仔啦，都無出過聲
點可以屈我走數

信唔信我叫埋潮人個邊過黎追你數呀拿

個找字打錯左做走字

咁Kawhi本人真係無嗌吖嘛
貼返原圖囉我真係寫kawhi本人嗌trade先請喎

泡泡馬

kawhi : my uncle say trade me

這句話已無聲彷有聲
領略時未需解碼

全部都係舅父嘅主意

吾關習大大事，一切都係江派搞事

交易發生的當下我正在紐約的家睡覺，醒來之後發現許多未接來電，最近的一通來自Popovich，根據當時的狀況推論⋯我想⋯我最好回電。
「震驚」是我想到的第一個字，就像早晨的第一場冷水澡。
過了一天心情才逐漸平復下來，告訴自己「改變可以是一件好事」。我不會生氣，我知道這在NBA只是生意的一部分，我知道馬刺必須這麼做。
我不在意外界說我是這筆交易的「犧牲品」，但是這是一個很詭異的狀況，我還是不知道到底發生了什麼事。
拋開圍繞在Kawhi身邊的流言，籃球還是籃球，現在外界都在用放大鏡檢視他，我想他會用最出色的表現回擊，我會盡全力幫助他！我們有機會在Toronto成就一番事業！
我依舊會支持馬刺，他們依舊是我人生中重要的一部分，我們曾走過無數美好的旅程，我永遠不會忘。
— Danny Green談被捲入Kawhi Leonard交易案的心情
Source：

一定好尷

快d 推爆個po +埋green 去topic

刺撚係咪一致反對topic多謝Leonard

邊個黎

嘩屌

拓荒果個

btw我覺得球員唔會太care呢d野

幾靚仔

Kawhi 等於薄熙來

冇屌已經好俾面

Leonard的交易昨天就已經完成了，但鬧劇還在繼續，今日暴龍本地媒體曝光，他居然還沒有前往球隊進行體檢。

此前NBA多個專家已經報導過了，雖然Leonard不想去暴龍，但交易已經發生，他必須在1周內前往多倫多完成體檢和入隊，否則聯盟、Silver以及球隊有資格處罰他。

結果今天，暴龍跟隊記者Josh-Lewenberg報導，球隊已經和Leonard進行了聯繫，但他還是沒有進行體檢（he still hasn't had his physical）。“我被告知，Ujiri總經理會為他舉行發佈會，但由於體檢都沒完成，我們無法得知他的復出計畫。”Josh-Lewenberg表示。

咪撚最後搞到取消交易
難得嚟個迪羅沙，最後空歡喜一場真係要打鳩死佢

如果唔報到，Kawhi會當係留係馬刺?

智障

都叫左屎綠唔好咁早打多謝文

到時兩隊都唔知點算

會唔會真係痴線到咁呀

搞到佢要走

唔報到後果有二
一，速龍留Leonard，有權取消其合約同禁止其同其他球隊再簽約
二，速龍收返迪羅沙，掟返畀馬刺，馬刺一樣有權執佢一劑

屌，我啱啱先訂咗件迪羅沙波衫

咁衝動

開左季先買la

鬼知個Leonard痴線到咁

order消已取

安東尼firm左火箭未？
我見okc打緊多謝文

未
melo係變左自由身仲未講去邊
但九成火災

其實我真係唔信可愛會咁整死自己未來

小綠 😭😭

佢其實一定要去體測
否則真係等被退役

但係搞到咁我懷疑佢隻腳其實好唔返

黃金右腳 當打之年比毆跛，之後做廿年執波仔

就算係身體有事都係要做完體測等西波龍彈 唔係玩失蹤囉

真係玩咁大既話我寫個服字比佢d屋企人

佢整臭晒自己間經理人公司個名 去到幾大市場都冇用啦

等睇球員ban

以前有冇案例真係試過ban人

綠仔真係好有義氣

從來冇
而且係咁高位嘅player
串極rodman 都未去到咁

歷史第一人 會唔會係卡舅D屎橋

就算ban都係好逼不得以ge情況下
好似德國MK如果下季坐監ge
最近似已經係bosh因為血管栓塞用健康理由ban

想買龍王波衫呀
二五仔咪玩野喇

bosh 唔係 ban ，一樣要出糧俾佢，只係熱火申請過後,只要保殊唔打就可以唔計入 salary cap

保殊今年仲要收得多過杜蘭特添

不過咁搞串個party
應該成team人撲緊醫生紙
但重有成個星期

會唔會怕體測完知佢一直炸病

咁多

精彩，精彩呀

有醫生紙雖然可以唔打都有錢收，但下份約凍過水

上年班傻西刺迷(瑪XXX大X)先至會盲撐佢架啫
去到多倫多 佢佢試下唔落場 隨時比車撞呀

巴打已經痴咗線

希望佢係加拿大好好打波, 唔好鬼又彈番黎, 只係辛苦曬 parker同green

一個又要同佢做隊友, 一個仲要同佢東岸打足幾場

聽講個傻西刺迷到依家都仲走數，盲撐259既下場

傻西都算啦 走數先可恥

江派係背後搞事 習瓦伊唔知

沒事兒沒事兒

加大加大

咪撚再屈

嬲嬲地屌返個加大happy下

唔好再逼害我老死嘉大

找數找數

Kawhi刷存在感 今舖贏晒啦

垃撚圾 一啲職業道德都無 到時去到龍又唔打 有人會同你簽長約? 吔屎啦

實有人會簽
同佢定

坐夠一年快艇打開雙腳迎接佢啦

祝佢好運 睇佢到時打啲咩出嚟

嘉大:還債牙

想食咩

上年佢幫馬刺打都係得七成功力
而家應該會再退步左

好多球星就有傷害埋自己錢圖都打
啞仔就為左大約寧願成季唔打

8號餐加大要紫菜shake shake 粉 跟可樂

3號餐BBQ蜜糖，要凍幻茶

無實戰 連防都無埋

孖芝加大 可樂 拎走

其實有無人睇好LMA同derozan會夾過LMA+仆街仔？若果Murray，Poeltl同班新仔再成長，應該都有啲睇頭

Welcome Dante

希望啦

上年一開始其實都對馬刺好大期望

唔走嘅話就係囉
Murray就話自家培養出嚟可能有啲忠誠啫
Poeltl係外面換返嚟 養肥左隨時走人

人哋LMA嚟係想搞雙核，結果而家要單天保至尊

條撚樣浪費大家一年時間，波波求（Begged）佢賽季報銷又唔肯，搞到球會唔知擺爛定點好，硬住頭皮殺入季後賽，成功首輪遊

走喇撚樣

最撚恐佈係佢平均上場時間唔少，屌老母唔通升爆佢exp上到LV100就變Curry咩

有毛巾 意粉佬 Bertans仲續佢做咩
真係諗住黎緊呢季四支炮搭lma咩

仆街仔終於蒲頭

臨走都要帶咁多麻煩俾馬刺

佢想唔蒲都唔得啦
想食ban咩

Btw等睇過唔到體檢

續左
好撚期待佢下年係咩表現

佢應該係打返三軍算 後場多人用到

上年咁多上場時間最後都打唔起

暫時對佢冇咩期望

落去打住d league先啦
邊有上場時間

搵左醫生紙未

覺得佢好撚憎馬刺，馬刺肯交易佢都仲不停壓馬刺價

佢仲着緊對Pass The Torch

佢pass咗啲咩？一個爛攤子？

[NBA][M記嘉大]2018-2019馬刺球迷區(4)thank you D.Green+歡迎DeMar

向前看
忘記25

1001